口號創作大賽

Tottenham 變 hong kong police

push

唔係對tottenham fans有野, 只係好上口
push